全民造星cp綜合區

立flag先，純粹睇咗咁多集嘅感受。
肥姜 老夫老妻
姜son(Anson Lo) 逢場作戲
雙son(Anson Lo Anson Kong) 青梅竹馬

姜濤係viu 親生仔 其實贏面係90%

100%啦
觀眾都一面倒支持

個人覺得佢太細個

姜son

支持姜son

姜son +100分

終於有個cp po可以傾下

吹水台話咁快沉啦

唔好俾佢沉

fatboy已經有女朋友
anson kong 太mk，不了
都係姜son最有愛

姜son cute係cute
但太細個
又蠢蠢地咁 擔心佢係個圈度會比人搵笨同受唔到挫折

Jeremy 細貓呢

193 + Louis 呢

193話想同肥仔組cp
明明之前叫louis做老婆

可能193同louis嗌左交
有冇人覺得193同louis live果陣係同193同其他人live唔同？

我明你意思 193好似就番Louis個"style/level"去講野

入呢行真係要有心理準備
不過姜仔都算多香港人錫啦
換轉其他人，肯定被鬧死

乜撚嘢cp

姜son
btw 龍uis

總之佢同louis live既時候個氣氛好唔一樣

Louis係謹慎派 成日有啲似會得罪人嘅就唔會講 亦都叫人唔好講
193 相反 乜鳩都講 講到啲人打電話比佢叫佢唔好亂卜月 cls

啲人就係鍾意聽193乜鳩都講
聽佢同八兩金live又係另一個style
佢幾叻去造氣氛配合其他人

講開193
你地尋晚有冇睇佢個鬼故live？
我睇咗一陣悶到走咗